球迷黎講熱刺算唔算最垃圾？

貼波衫認真熱已經on9
人地貼埋波衫證明係真熱都要同人割蓆
仲惡過共產黨

你當獌流架？

怨婦又出現

做乜鳩姐你

怨得過你地連狗竇top都講利物浦？

祝福都唔比 波台警察係你啦

開post講你熱狗又怨婦
邊個似波台警察呀？

唔撚講得你熱狗成個球會執柒左佢咪無人講囉

好人好姐撐狗

隊波閪 話下隊贏硬我地又係怨

我開post講下你地熱狗夠比你地隻賤種Eriksen23一黎彈句怨婦啦

計倫敦應該軌狗 計英超應該猁狗

計歐州應該獌狗

計全英應該獌狗

死獌狗明明唔關你地事都要突個龜頭出黎比人撚
咁就唔好話人拖你落水啦

祝福下姐，咁大動干戈呀

樓豬就是一例 有辨你睇

果隻普狗唔係利狗黎
咪屈

普狗正垃圾

你死獌狗最撚清高啦屌你老母臭閪返去執骨煲屎水比你老母飲啦撚屌

見你地唔認佢仲話佢係利狗

死猁狗嬲嬲豬 死哂去啦垃圾猁 最多我謝拉特同你班猁狗一齊死

佢改名做普狗之前 見佢去過利個球場朝聖麻

屌你老母 你老母生到你成個沙高咁 你飲好D

成鳩日爆閘果班仲垃撚圾

走住黎屌肉撚柒酸
你顧撚掂你隊閪波先出黎吠啦
見撚到你個閪名都肉酸
又要獌狗又要改謝拉特

係垃圾
熱刺球迷（連登）得我係高質

呢樣唔知
但佢有熱衫 唔係見到件衫都覺得佢假膠

5係

計埋牛ching啦

垃圾得過你班賤種教人做球迷?

你竟然話我愛將謝拉特係閪名
你條猁狗又當謝拉特係condom

獌狗真係好慘
5月幫完鍠含，而家又要幫熱狗含

佢話又同阿迷共用ac又之類又乜柒
但肯定既係 一定係痴撚線

熱狗入面得7公
查迪利
係叫正常d
咩查比亞on9仔味濃

攬住隻回塘摩佬過世啦

贏一場就上水

唔講以以為獌已經過左熱趕得上黎

上面隻獌狗肉酸到

49000

小貓三四隻 9成9連自己狗竇都唔敢出
狂戰士個d肯出來 但成撚日柒住走

agree

上星期輸比熱刺做唔到大佬咪要幫熱狗含囉

又俾狗咬啦

唔貼波衫唔比做熱迷？

垃圾的過你年真熱球迷刀割席

屌你老母我話去利物浦挑機去利物浦主場挑機都叫潛聖

柒公 牛清個啲夠冇波衫 唔通唔係咩
係條癲佬不斷發癲 啲人屌鳩佢 甚至當佢假膠 佢就話有波衫都唔當佢球迷